瑪嘉烈護士涉偷拍男同事被捕

【明報專訊】瑪嘉烈醫院昨日有一名註冊護士疑在洗手間偷拍男同事，涉嫌破壞公眾體統被捕。瑪嘉烈醫院發言人回應事件表示，獲悉有人就事件報警，醫院將會配合警方調查。

被捕男子姓陳，26歲，事後被帶返警署扣留調查，案件由深水埗警區刑事調查隊跟進。據了解，陳為註冊護士，30歲男受害人為支援職系員工。事發於昨午2時許，男事主在瑪嘉烈醫院一洗手間內，發現陳形迹可疑，疑以手機偷拍，遂報警求助。警方接報經調查後，以涉嫌遊蕩將他拘捕，其後改以涉嫌破壞公眾體統拘捕。

今年1月亦發生公立醫院醫護人員偷拍案件，25歲姓林實習男醫生懷疑在瑪麗醫院護士宿舍偷拍男護士洗澡，涉嫌遊蕩罪被捕。警方在調查期間，發現其手機及電腦藏有數百張疑偷拍男性私處照片，並追尋出其中兩名受害者為醫院病人。

點解女嘅唔開全名？

女？

this is …

hehe?

弱智唔好學人開post

笑撚死啲垃圾男人真係
一日到黑成日諗住點樣偷拍人
女人男人都唔放過
好撚肉酸港男

大量男性私處相片

死gay佬

訓撚醒未呀

被捕男子姓陳，26歲

樓豬

死gay佬應該全面鎖入集中營

樓主post都未睇完就沖出黎柒

未入嚟都知係男護士
由頭到尾都唔會諗女護士

因為呢度係連登

話咁快又放暑假
書都未讀完學人出post

偷拍陰莖係舒緩壓力最佳方法

一睇topic以經覺得好怪 女仔偷拍邊會拉架

傻人發現案

30歲男受害人為支那員工

其實ok